我覺得而家新一代MK大致可以分成三類

第一種係屋村MK

用ig多 啲post遮住個樣 好鍾意用歌詞做caption 長期都好抑鬱咁 扮曬有故事 新一代嘅會玩抖音

通常著潮牌(Aape,Champion,thrasher)
男嘅個頭會染到五光十色 女嘅通常一係著啲好短嘅運動褲 一係就露半pat嘅牛仔褲

夜晚會成班聚係屋邨天台,籃球場,M記
會成日上人屋企打麻雀打牌 MK妹易手次數極高 十分淫亂

值得一提嘅係啲肥mk唔知點解特別多女 仲要質素ok

第二種係圍村MK

呢種MK屋企通常係撈偏 多數係圍村仔
好多呢種mk仔條嘅女幾正

通常有紋身 一樣鍾意將個頭染到五光十色 鍾意著以前興嘅潮牌 部分會有黑底
整體嚟講比較貼近以前嘅古惑仔

第三種係名校MK

嚴格嚟講 佢哋唔可以算係MK
只不過佢哋鍾意圍威喂 落bar
好鍾意搞埋啲小圈子是非
啲女十個有九個行偽abc風
表面上冇乜嘢 其實私底下一樣十分淫亂
基本上好多行為同屋邨MK無異
大個咗玩ocamp做on9嘢嘅主要就喺呢班人

歡迎補充

有冇人可以補充啲圖 尤其係MK妹